今晚凌晨聯賽杯有西布朗對決超級神奇熱血公民球隊Harrogate(哈佬機)，大家萬勿錯過。

Harrogate 係上個月嘅全國聯賽升班附加賽 係溫布萊球場贏諾士郡3：1，歷史上首次升上EFL系統嘅英乙聯賽

哈佬機最出名嘅球員係曾經效力暴力般流浪嘅Jon Stead
條撚樣當年同奇雲道理(另一條撚樣)並稱英超兩大神童鋒霸

呢隊撚波上星期英乙第一戰就4：0大炒修安聯
今晚係佢哋隊史第一次迎戰英超球隊

對手係閪布朗，大家記得收睇

西布朗會唔會出查理柯士甸(舊丹尼英斯)同笠水簡奴(威爾斯祖亞連頓)？

波台就係需要一啲好似樓主咁會講下垃圾球隊嘅人

唔好意思，借一借位

世上只有想不通的人，沒有走不通的路。
世上沒有絕望的處境，只有處於絕望的人。 如果連你都放棄，香港還需要說什麼未來?
我未必跑得最快，但從不後退。
因為，世上只有我們是香港人。
港人為大，票投五號，鄭松泰。

收嗲啦松泰走狗
呢度健哥主場

Jon Stead30場1球

呢層你要問返比歷sir(新布魯土sir)

借咗幾時還？

我借咗 你唔好自己攞黎柒

聽日冇紅豆永飲

咁下火良品綠豆永有冇

我地熱血公民五區全奪議席就會還

頓仔全面撚打

衰撚過劉備借荊州

我地下季aim十四五名，後季第十，三年後歐霸位，四年歐聯位，五年拎英超，六年拎歐聯

今晚有奧巴美芬

紐卡斯爾定西布羅姆維奇

梗係紐卡斯爾 我好憎西布羅姆維奇足球俱樂部

難d 頓sir下季走

佢上次親口同你講？